{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "양도 "
    },
    "text": "保全管理地域に指定された松島は林野/殿で構成されています。自治体の開発計画はなく、施設や利用状況も存在しません。松島を領海基点無人島として使用しておらず、過去には住民が居住しておらず、今後も住民が居住する可能性はありません。歴史的な価値や周辺海域の利用状況もなく、他法による管理状況は準保全山地に分類されます。地形的には松島の王山峰の南斜面に位置し、主な陸上動物としては松島に生息する猫やイタチなどが予想されます。主要海洋動物としては計8種の海岸無脊椎動物が出現し、軟体動物は5種、節足動物は3種が発見されました。海藻類は全1種で、緑藻類のアザラシが優占します。鳥類と昆虫の場合、松島にはヒジュウカラ、スズラン、ヒジュウカラなどが生息し、山頂部に位置する松島の地域は鳥類の生息地と判断されます。主要植物としては計84分類群が調査されましたが、貫属植物は37科68種15変種1品種で分布しており、クロマツ群落と草本層にススキ群落が優占します。最後に、松島内に位置する小規模な砂浜は松島(有人島)に隣接し、アクセスに優れた海中景観です。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島はどのような地域ですか？",
            "answer": "松島は林野/殿で構成されており、施設や利用状況は存在しません。"
        },
        {
            "question": "松島には住民はいるのですか？",
            "answer": "松島には過去にも現在も住民はおらず、今後も住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "松島の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "松島の周辺海域には特に利用状況はありません。"
        },
        {
            "question": "松島の地形はどうなっていますか？",
            "answer": "松島の地形は王山峰の南斜面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松島に生息している動物はどのような種類がいますか？",
            "answer": "松島には猫やイタチなどが生息しています。"
        },
        {
            "question": "松島の海岸ではどのような無脊椎動物が見られますか？",
            "answer": "松島の海岸では計8種の海岸無脊椎動物が見られます。"
        },
        {
            "question": "松島の海藻類はどのような種類がありますか？",
            "answer": "松島の海藻類は緑藻類のアザラシが優占しています。"
        },
        {
            "question": "松島にはどのような鳥類が生息していますか？",
            "answer": "松島にはヒジュウカラやスズランなどの鳥類が生息しています。"
        },
        {
            "question": "松島の植物はどのような種類がありますか？",
            "answer": "松島には計84分類群の植物があり、クロマツ群落や草本層のススキ群落が特に優勢です。"
        },
        {
            "question": "松島内にある砂浜はどういった特徴がありますか？",
            "answer": "松島内にある砂浜は松島(有人島)に隣接し、アクセスに優れた海中景観が広がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 363
    }
}